-(GOTO 13)-
(LABEL 13)
((Teкyщaя пpoблeмa ))
[Харухи]
- Кён, ты ведь уже немного отдохнул. Мне пора идти. 

[Кён]
Мне показалось что она хотела быстрее закончить
разговор, 

в любом случае первоначальная цель по
отвлечению Харухи от компьютера
была достигнута. 

Сев за компьютер, я первым делом закрыл папку
МIКURU. 
